Toen haar moeder gingen naar haar kleedkamer in de nacht, ze volgde haar, en maakte de belangrijke mededeling.
Het effect was het meest buitengewone; op het eerste gehoor, Mevr Bennett zat heel stil, en niet eens een lettergreep.
Evenmin was het volgens vele, vele minuten dat ze kon begrijpen wat ze hoorde, hoewel in het algemeen niet achterwaarts tot krediet wat was voor het voordeel van haar familie, of in de vorm van een minnaar aan een van hen.
Zij begon op lengte te herstellen, naar fidget over in haar stoel, opstaan, weer zitten, wonder, en zegen zelf.
"Goede genadig!
